大家平時英文寫作有咩keyword可以keep住篇野夠organised?

大家平時英文寫作有咩keyword可以keep住篇野夠organised? 我用黎用去剩係識first of all, moreover, furthermore, 一係就firstly, secondly咁，話者有無相關的書推介俾我睇下?

1 2 3

中學g樓主

香港教育
句子段落之間教你加connectives就當順暢organized

唔好淨係靠vocab 試下用成句 甚至一小段概括番發生緊咩事

咁你係咩g?

平時睇外國人寫野，講唔出佢地文章有咩特別，就係好自然順暢

即係例如: Below paragraph will talk about budgeting. 咁樣?

無人會用呢d字係篇文
初中作文咩...

好似IELTS定TOEFL要考呢啲keywords?

我就係想知應該點寫

唔清楚

好典型嘅香港中學英文

你買份英文報紙睇下就會知點寫
你睇下入面有冇你呢d字

lm

Organisation 唔係靠keywords 而係你寫既logic flow, cohesion, coherence

咁應該點練呀師兄

你自己用中文讀一次篇嘢出黎俾人聽睇下人地fo唔follow到先 睇下能唔能夠好清楚講完可以一個一個point列翻出黎